有冇巴絲仲玩緊九陰真經

玩緊咩服 多唔多人？

神機
好多香港人

等緊九陰2 不過我估會失望

黎問鼎九州玩啦 岩岩2內

問鼎九洲

問鼎九洲新ser見

問鼎九州

聽講九陰2項目負責人辭哂職，之前好似係佢地微博見到

無玩幾年
港服仲未執

同九陰差唔多？ 咩服？

而家係咪都係極樂最易搵錢？

執左

正確來講係合併左比第二間新公司

古譜基本

有

九陰國服新ser啱啱先開二內

玩法已經更新咗好多例如玉裝開台進度快好多因為台幾本係免費送有得換，門派武學出新武技點勁好多，加上現時全部新服都無99金制門派武學變翻主流，只有部分土豪先玩得到古譜

名俊都冇錢買 完

高唔高ping?

Msg_433點搞？

點解搵唔到問鼎ser

有無人玩台灣服
玩緊福爾摩斯

點追呀大佬🤔同埋人流多咩？

玩到5內就冇玩
依家等緊九陰2出
九陰係我最心水嘅武俠game

有無人一齊重玩

一定追唔到 但勝在蘇州永遠有勁多野賣，肯比錢就好易升，用來吊下癮等九2幾好

應該係台服最多人，反而台服新ser少人到仆街

大陸服點？要睇殘體同對住大陸仔真係不了

重玩 玩咩服？

福爾摩沙係咪最多人？

台服好似係

緋櫻啲野平呀，黎我地呢邊玩啦，勁多香港人一齊玩緊

玩緊緋櫻+1
養生服

玩咁多game，都係九陰江湖味最重
睇到好多人性

你隻號叫咩名 大家認識下

剩係奪書個陣已經人性盡出

巴打係咪一齊重玩

奪書都味算
啲幫會獨大左之後先人性盡出

九2應該凍過水

好啊緋櫻？，新手應該咩門派好？

呢個ser我有隻人....

無限期擱置

極樂谷起手最好？

你開隻號上黎成都錢莊，會有人幫到你

論內功，君子少林唐門錦衣多人用
招方面，好似唐門金蛇刺，峨嵋金頂綿掌有武技好似幾痛
仲有基本就錦衣血殺

禁地玩家

係咪有咩灌頂

唔知幾耐一次

人多咪贏

打世王就黎
經歷過

這就是江湖

有玩過215 66陸服個班先知以前九陰幾好玩
一定要人多 以前門派戰一定滿500人
1 內 加無99無經脈無叛門無金裝

而家台服有無邊個服無晒99

我諗我玩左五六年都有
除咗台服冇玩過
咁多年來每個地方都玩左幾萬蚊
高不成低不就
玩來玩去都係中流砥柱
曾幾何時有硒古譜玉裝 江湖內功都85 點知人哋就兩套

玩過呀

大陸服點課金 有無教學

執返幾千都好喇 唔通同天鷹大哥玩20人真經咩

點幫法.....

淘寶有官方店買金1人仔1金

人多個種震撼，排山倒海咁攻過泥

黎台服神機啦 3內出左一陣
港仔vs台仔 大戰左2日

港台大戰，打左兩日咋？

係呀 星期一晚先開打

陸服係咪要大陸電話？

開左服幾耐？

2個幾月

人流多？

99簡直做壞左生態
不過
唔係99出現
唔會咁多花巧套路 同時唔會有咁多人咁好心機去研究點樣用「平凡」99金 去抵抗有錢玩家

兩星期都已經難追
加上玩過，而熟手9陰既都知道
根本9陰多數玩家都係不斷不斷咁利用舊有既認識帶去新服玩 包括帶著一班熟人
可以好易做到控制資源 或者係搶佔便宜
賺錢就係最終目標 賺夠又跳新服 剩番一班真係有心享受江湖既人

我都係⋯玩左幾皮野放左得幾千
最後發覺幾千就算數了

不過提起天鷹 佢好似都玩左唔小錢
唔知係錦衣定乜野
無妄呀麻？ 但係隻號轉手轉左幾萬次
都係打唔贏人

我覺得99幾好喎
實有D門派唔係PVP向 冇99武單挑含得
個陣玩武當好彩買左本墨子

港服三內之前有玩

去舊區收隻號玩算
無可能追到

你地係港仔定台仔個邊

墨子要評一定係一線99

墨子個陣根本係武當DLC
雙衝鋒 加埋4內封招 出墨子前武當打交都唔知做緊乜柒

開左新ac玩下大陸ser

AppStore 搵唔到問鼎九州

多唔多人玩

以前後生仲有去會場排隊買墨子實體卡
唔知仲係唔係到
有無巴打都有張卡

回憶

其實呢隻GAME真係好好玩
但係要瘋狂課金

除左話你要玩古譜 我諗唔到邊到要課金喎
奪護書 副本分金 奇遇 加埋生活開工作台整玉裝
是但都搵幾十錠 後期打雁門分雪斎都起馬1錠一場

識玩生活，打禁地
可以完全唔洗課金
港服開台都起到家
成身玉，99金

緊係港仔啦 人少打人多先夠熱血

之前出呢張圖
而家睇怕都無望
等九陰一重製

都幾多

我同班fd加埋都有6個加上問鼎係長期爆滿

所以我咪話佢破壞左成個心態
出99 出99又會比班大陸仔研究點樣可以達到最佳化
唔出就維持原本嘅吐露咁大家去研究

入過
大撚把全部都係老屎窟

但係打架你無古譜。始終都係爭咁啲
就算俾你全身玉 其實都唔係好硬
內功同脈反而仲好
99金再多都無用 你唔好咁多精神時間去最佳化每套武學
最佳化唔只全套滿層 仲要其配合套路滿
然之後通常呢個時期打架一定係人多㗎啦 好少情況再俾你一對一 有乜嘢事都係多人㗎啦 古譜無得避
因為你個人物會去到樽頸位

大陸？

台服岩岩download好，爸打們，那個服多自己友？

台服？ 入邊全部都係老屎忽

要玩一定係玩大陸新Server

大陸新ser開左幾耐？

香港既

呢張
唔記得左係邊個會場排了
遺憾既係係屋企搵唔到
執房個時扔埋

搵返資料
13年既夏日嘉年華
係西九搞既
都成五年前

台服既話，福爾最多人
打緊大架，有激情
緋櫻就人少啲，和平養生服
味有架打，過緊食班養老既日子
我同班香港人都係緋櫻玩緊
神機就開左幾個月
呢幾日好似香港人打台灣人

其實只是一張紙入面有CODE

差唔多年年都係架啦

係
一張兩頁既硬膠卡紙

台服同大陸服都有一個改變不了既生態都有一大批 [老手] 於新服之間遊走, 為既都係以壓倒性既遊戲認知優勢在新服佔優賺錢 你要玩得順呢隻GAME 九陰真係好需要你埋堆, 埋呢批老玩家

而大陸SER人比較多, 台SER人比較小 你要去台SER我建議你都係收號, 因為收號既付出同收獲成正比 你要堅持自己玩自己建立唔係唔得 係九陰呢個世界難D囉除非你投放錢多D，九陰都係時間GAME黎，買隻平民ACC番黎會好玩D 一百幾十已經有
台SER就收號啦, 開左耐D
大陸SER可以自己玩, 開左唔太耐

我記得我玩個陣墨子炒到好高

玩左好多年九陰, 輪回既生態會令你最後都係不得不投放錢落去

褔爾都好少人喎

玩咁耐, 都係為左整勁隻人 整勁隻人都係打交可以勁D
其實打副本PVE真係唔需要有幾勁呀, 有咩野內功經脈99金之類，, 金裝套加普通門派套路, 金頂，有BOSS認知已經好易打副本 同埋D副本出左咁多年, 隨便上網都有功略可以幾個人就KO
最終打副本賺野都係整落隻人到，落落下都係自然成身玉裝 整整下都係會有王食有交打, 最後都係難逃打交, 當然啦, 有人做到唔投放HKD 靜係GAME入面賺都可以賺到古譜，不過比盡都係一招半式, 當你真係GAME入面唔用真錢玩到古譜，可惜你用左既時間已經耐到....人地用錢玩既已經震古+成套古譜9層+一大堆內功。 唔知點講, 因為以前都有人駁話, 唔洗真錢都可以輕鬆賺古譜之類

呢D舊SER最多得番一百幾十人, 勁撚多人都係分身 同埋軍隊黎
軍隊又係呢隻GAME好明顯有既生態... D號全部都唔係有個人玩, 只係有人開黎用

幾年前因為某啲幫搞到愈嚟愈少人
之後係咁合服都無乜點多到
齊哂啲裝同技之後已經無興趣玩

係無野好玩 食王已經食到嘔 仲有存江湖內功碎片已經多到有價冇市, 個個都圍內借黎借去就算
出面交易果D通通都係無咩人收

果陣都玩左好耐好多心機好多錢, 2套江湖內功又開埋經脈, 但係隻人始終都係中等實力
因為上有大把勁既號, 下既又唔會同你打
見到你個TAG同內功LOGO已經唔郁你

咁我都down陸服去新服先，爸打點搵到你地

以前成日中奇遇拎太極拳
差少少就一套

不過棄坑咗好耐

以前港服未開係大陸ser玩到3內走咗
變咗有錢大晒唔想玩

個陣岩岩開江湖門派,一入GAME就千方百計切左條賓周入無根門

移花金頂同血殺輕鬆打到單經脈都殘

大陸新服啦 好多人

入去都無用既 套路又唔勁 內功又半殘不弱咁

佢條經脈又唔一定練無根先有

最慘係門派活動煩

我地一般太極4式就算 升上去太貴

開隻武當都好！
有無99金？

我覺得呢隻game 真正死因，係副本後期獎勵唔吸引，非課金玩家無哂上流空間

雁門關套雪齋，當年根本係平民古譜，又有價有市。宜家改弱哂，打本獎項已經唔高。

巴打講得岩，去台服真係收號比較好

寒心每下計兵錄加成

爸打們，極樂谷脆唔脆？

邊到有得買？

Have tg group?

睇下咩服囉，8591
上去開隻人問下

我覺得係人性喎
後期大幫霸服 霸王霸禁地 擺攤都霸埋

前日開左個人係神機
冇幫會 單機緊

等緊逆水寒同九陰2出真係悶到傻..
新手玩唔玩得過?
會唔會比土豪一下秒?
國服定台服好同邊個服多人?

新手會有一段好長既成長期
玩唔玩得過就真係好睇你岩唔岩玩
九陰要放好多時間落去
國服定台服就睇你點睇
人就國服多
睇你介唔介意睇殘體字同大陸人玩
唔想等成長期就收號
新手都幾難追進度，去舊服收號好

九陰2聽左幾年, 差d都唔記得呢隻game

你想做99金平民？

係呀
但係佢仍然有將來

雪齊係平民古譜 但係你不得不為左練民套平民古譜大瀟金錢
用落既錢分分鐘都有太極拳一招半式

仲有 太極拳實用性高好多 可控 可打團 可以任接套路 （路好講開霸體避）

後面 仲有平價雪齊 乜岐劍法 仲勁啦

脆

玻璃炮

人性鬥爭，係好玩熱血，天下大勢，分久必合，合久必分，問題係有無公平機制俾弱勢翻盤。

世界王呀活動呀，之前係計最後一擊，你係生活玩家都可以當抽獎中左就fatfat。即使強勢個方開紅清場，，較弱一方係有唔小機會偷雞。後來改做計輸出，強者愈強

副本最大價值既半古譜雪齋，第七到十層話就話副本有，掉率極低，雪齋六層打其他武學八層十層，最後寒心恨雪收埋皮，之後亦無足之同古譜抗衡既新副本武學

弱方無資源翻盤。課金都無用，強方壟斷唔賣外人，弱方人會慢慢流失，強方會進入和平時期，然後圈內缺乏同樣既敵人，利益分配就開始有問題，輸個邊翻盤無望又會有人流失，周而復始

雪齋係可以唔洗錢，當年自組固定團輪流學，間唔中出本逆天又fatfat

松岐係99武，講99武，九宮仲屈啦

居然依家仲有新人玩 隻game除左屈錢仲好肝，兵錄經脈超難升但係又好大幫助唔升唔得，每月名俊基本焗買唔係唔洗升內功，頂級武功萬萬聲

你就算話想要做到收支平衡唔課咁玩起碼都要投入做左個中流先，然後每日打副本當番工 打副本有幫會團還好，出去街團就慘，唔係極樂先打八十大板，無天地刺，全身金都無再打，再唔係琴師就難啲組你

岩岩出個陣玩過大陸服三個月
完全唔洗課金
門派戰 武當派過百人開yy 語音統一指揮
勁撚好玩
之前要考dse 就無玩了
個陣好似岩岩開始出第一本99武
係我玩過最好玩既online game
不過所有遊戲都係同一命運
愈後期 愈係有錢人玩曬
岩岩出個陣 有錢人都係比人屌打
一個人成身玉裝 都唔會夠兩個人打

打親禁地都係行街無人嘈

呢隻GAME都幾人性, 好多時就算你和平, 大家有世王齊齊食齊齊抽, 總會有人準備作反或者係要叉隻腳埋去 又或者係當一個聯盟壯大, 又或者有一批人原本食食下王, 就想提出自己人食一隻, 呢D唔同時事都會有交打
世界王呢家最後一擊有碎片咁值錢, 好多時D人最後一擊之前仲開紅, 唔比其他人執最後一擊 (雖然我地呢D食最後一擊都好熟架喇) 但總會有人搞事當改左計傷害就強者愈強

拍拍

天地刺都好易搞既 3招都夠

以前喺港服用少林內功+58棍/修羅刀都連死唔少人

仲有團練

台服點買名俊？

窮撚玩家，仲記得奪到天馬1有幾high

啱啱玩番，好似冇乜人

巴打 陸服係玩最新個個ser? 有無group 傾／幫會 etc

神機有沒人一齊玩 岩岩開AC

巴打想玩邊個ser?

打算玩神機

用恆信買jcard or go card
好似係，我都唔熟
睇下有無其他巴打熟

台定陸多人，邊個多人玩邊個

買mycard

一齊玩神機

頭先開左個極樂，世頻冇人出聲
所以先諗陸服會唔會多人D

去成都

你哋有冇幫？

暫時入左個

被你地講到好想玩 當年中學無錢買點，攻擊防禦都廢，奪書淨係奪到武當同峨嵋 每次攞完書即刻轉峨嵋內功無限三連穿雲縱飛到出口附近 如果無山比我起飛我根本就走唔到

睇下入唔入到黎

玩返啦
出泥做野課爆佢

入唔到 我打哂D任先

玩大陸ser嘅有無tg group

港服玩到四內冇玩。試過連續兩日中太極拳奇遇，開心到仆街。

港服俾人爆左ac就冇玩

一齊撐香港人個邊

利申 dl緊

tg group 打唔到野

入左了，武當起手應該點做

台服真係太小人 世頻靜到

大陸會旺好多

想玩 大陸服開新ac煩唔煩

之前陸服玩無根門真係好爽
日日捉人去切丁，不過一次都無成功過
成身六品玉，滿兵錄，爆傷寶物，滿經脈斬人切菜咁爽到
原本仲想練埋葵花，不過成埋fd棄坑就冇玩了

No

Is easy
神服開左唔耐

你咩套路切人
Btw
睇你個款都似唔課靠時間練

滿兵錄經脈真係時間黎

陸服有無tg group
開左一個月到咋喎

應該無

個陣好似岩岩開2內
金針沈家出師去唐門2內,射到你底褲出血

Mp

討論玩陸服定台服

黎神機玩囉
晚晚奪書 世王都會有大交打
睇下啲玩家名就會知邊個幫係港仔
利申 打左幾日仲未贏過 人數差太多

毛巾劍？
諗起無根門啲任，不了
大俠很忙

加油阿香港人

無根門啲任痴撚線架

做過就知，真係痴撚線嫁

套內勁又虧

套路又路係好勁
高不成低不就

又難練佢套內功 屌我不如入8派

個陣比人切丁切左四次，都入唔到

決定好玩台服 依家有6位巴打玩 有興趣就入黎啦

切過咁多人都味成功過

台服+1
不過唔係神機

台服

其實佢個奇遇真係好撚容易中
日撚日都見咁制

辟邪同雪齋，之後特登收風花雪月太極劍舞打團 一把六傷劍，一把寒心劍

我之前算係頭幾個入到

係，無根個內功係鳩鳩地 所以我選擇咗練逆天邪功

無用啦 控場輸
辟邪單挑又唔係好勁

逆天好似要先練冰心？

逆天毛巾，威猛阿
算高hit數

其實雖說逆天都貴 但打起上嚟 殘陽 無妄 少林5內 都勁過佢

逆天要儲係最煩

無妄 係每一個ser 唯一一樣越嚟越貴嘅嘢

逆天殘陽呢啲2-3百有交易

另外仲有一隻又貴又多人收 混元
呢個真係中階內功唔知點解咁撚貴
同埋紫霞

可能因為太多武當/極樂

我個服逆天貴過無妄

我自己玩左咁多年 都係離唔開陽剛系列

逆天 產量少

不過大部分服逆天都係最平高階江湖內功

難用

同埋有心花一筆錢去練「高階」
真係無妄好撚過

呢樣野全世界都會比較

(唔計有心練兩條經脈嘅土豪）

我就覺得 血刀經 真係最平最抵玩 cp值最高

逆天傷害又要疊，防又要觸發buff
真係不如無妄長駐好過

血刀86左多左個特效勁正

係咁㗎啦，呢個世界上冇得樣樣都有，魚與熊掌不可兼得

果陣仲要on99走去搞銀鉤仿，搞撚左勁撚痴線耐 日日都煲快活島 煲撚到痴線 不斷刷溫泉侍女 無限刷（唔知呢家改左未）
總之 只要你有時間有本金 去刷侍女就唔會蝕本
仲可以浸溫泉

果陣時搞到成套快活島玲瓏骰滿左⋯ 個人仲要全ser第一個滿骰

不過用起黎打交⋯ 好撚唔掂

要儲係最煩 高階內功最唔抵屌

唔講土豪級 其實辟邪同雪齊 真係不及九宮同岐支劍法

同埋快活島活動一定要去稱霸
稱唔到霸都要同啲人傾掂數
唔係你真係唔好念住賺到錢
事關重要 你想唔課金 想靠game入面賺錢養勁隻人
一定要做呢啲活動
全部活動都會開到果張古譜

突然間唔記得咗快活島活動啲珠珠個寶相開出果本最貴果本叫做咩 都兩三年前
係咪血海魔刀

血海魔刀好似係大江湖出？ 唔記得

我個ser無99

想玩天龍八部多d

快活島最大獎

下 邊個

總之快活島要去足

綠色陸服，唔記得叫咩名，好似叫咩山，冇祈福，無99

台服 神機 依家有9位巴打玩 有興趣就入黎啦

11個

巴打，能否教我搞玲瓏骰

課左大陸
有無巴打一樣開左陸服玩

台服既巴打係開隻新人玩？定買隻人返黎？

我係收既

What

咁無99 d人咪玩古譜

梗係收

課左落隻人 定買人

你幾層

個ser咁耐了

無99 已經諗到城管唐門橫行
古譜開太極一打十個既情景

0

係

連雙刀都無 血殺刀會打橫行

首先你要日日去快活島 再收集下

大江湖好似都有boss 好撚癲

係邊收？ 8591？

8591有，我係收隻平號先
之後邊玩邊收
利申：緋櫻

大家外攻隻秋平民套路有咩推介

台服應該都係8591

其實玩 陸服/ 神機/ 緋櫻 都唔建議你地去''市場'' 買號

玩左咁多年 呢個方法都係WORK 什至你玩完仲可以賣番出去有賺, (以下方法唔係叫你乞野 當然你有心玩先去)

收號一定要係GAME識人, 只要你識人, 或者入到大幫/ 識到D大群體, 入面有好多好多 /已經練成/或者叫做拎得黎用既ACCOUNT / 或者係好多已QUIT GAME而無賣到既號/ 或者係一D人手持2個以上既號而又成熟既號 / 或者係群體入面有人唔想玩或者有意賣AC 不過唔想外流或者麻煩擺上網賣之類. 呢D都可以聊佢地收佢地號, 一般都平D 什至係求其一個價就有, 以台服緋櫻咁, 古譜成熟號, 一般你要自己練自己搞, 成本差唔多6-7千HKD
但係收一隻呢D號, 1-2千HKD都OK

99定非99

SER去到咩階段

巴打全中
同賣號個人熟，價錢真係有計傾
同埋都有埋人懶，唔放上8591

皆可

我諗到好後，開左服好耐
六內左

血殺

咁呀，無咩得你簡了 都去到6內, 你睇個SER ，仲想平民又勁真係唔可能, 因為去到6內階段 平民又勁既都貴曬

血殺唔係內功套路咩

願聞其詳

血殺刀, 心佛，九宫，鸳鸯，花神大炮，有武技門派套路> 丐掌
慈航棍 ，移花碧海，移花心佛，移花九宫。大風車 ，58棍 ， 雁門弓

你當佢外功都一尻樣架啦

去到咁後階段 內外都要轉架啦 無咩計

岳家槍 太祖長拳 玲瓏骰 修羅刀
瘋魔杖法
破蓮八著
狂風快劍
墨子劍法
血月刀
金蛇劍

都係唔錯既平民套 起手又勁

估唔到仲有人玩 曾經都沉迷玩九陰
開game玩到鎮派剛出就冇玩
果陣出到4內 仲係用緊2內同人玩

同埋去到6內, 可以易骨 練高層既易骨唔會點浪費修為

沉迷左都5 6年, 差唔多玩盡曬QUIT GAME前既VERSION
之後出左既副本, 玩法, 地圖, 就唔識了

後期聽講有聖火令, 大龍, 野球拳13層, 練九陰 九陽

但係隻GAME唯一仲未有巨變就係內功仲係6內/ 江湖86 仲未再有更新

血殺刀, 心佛，九宫，鸳鸯，花神大炮，有武技門派套路> 丐掌
慈航棍 ，移花碧海，移花心佛，移花九宫。大風車 ，58棍 ， 雁門弓
姑洗刺、血刀訣、玉女素心劍-網友指正、虯支劍法、華山劍法、碧海潮聲曲、神風訣

或者有武技既外功門派套路都OK

九陰開頭真係冇得輸
但越出越on9 又食錢
門派戰變左搶旗仔已經好小打
果陣仲要成班聽d on9仔講點打點打
輸左就瀨呢樣果樣 贏左又串77

混元功我記憶中都好捻難打

會消除負面buff，控唔住，多左機會天馬三環/攬雀尾，好多關鍵位又突然解左控反撲一波

咁當然你要本身操控都好

會出新內功，會係副本出
hk服殘存玩家留言

唔想貴練混元可以練少林6內

確實左會出定係出左

會出 但未講內功滿層三圍特效
官方小編v7有講
100%準確

btw後期6內既土豪
都係無妄86 其他75 雙江經 高土豪奇珍
再勁少少既再多個紫霞86or血刀86
主玩大力指 魅影劍 野球拳9層
想同佢地分庭抗禮
最少都單經 有神級網速
玩克制到佢地玩心佛/魔心手既套路

係禁地內功定又要課金 ？

而家啲土豪套路上到12層喇
魅影仲要有武技
緊係唔同呢啲人打

野球都12
仲有12層大龍

佢話禁地出
其實滿層我估要拓本
咪又係課金

唔玩老服咪得，玩下2內3內服就好

利申龍門 野球十 參合血海12 雙經滿奇珍

12層既其實好少
野球12唔知有冇人有
大龍10層
福好似得2個
緋櫻2個
港服0個

玩陸服仲慘
ms高到食屎
我ac差你少少都比d神網速狗打到hihi
btw ching幾多憶研修

龍門服嚟講，大龍有12個，兩個月後應該13個，野球12得一個，因為野球9-12都有濺射，純粹扣得多少少，但講緊係廿萬左近先由9升到12,所以普遍都9層就算

就嚟25億,6個江內86,而家滿研修係34億

一定要用加速器，e.g.迅雷

係陸服最舊個服練到混元64唔夠錢玩

平有平玩，貴有貴玩
平民無人叫你去打土豪既
打返平民咪算

所以我都係九層

用左其實都係唔夠當地人快
我玩台服轉左幾個vpn都比人屠

ching都課唔少錢

無辦法，先天缺陷，唯有你隻號勁d可以對住普通號都掃鍵盤收佢皮

買號啫。如果由零咁樣練上嚟，我諗要150萬到

睇你地想長玩定短期
我自己係神機就多數玩到4內到

慕容世家死淨種路過
已經變左休閒湊女game

無用，就算對住研修比你低大力指vs大力指
比人雙沖大再雙沖無限連都要死

買號都唔平

咩線

唔會，如果比你屎嘅參合指，你可以切內功同佢玩，當然如果唔屎太多你都要跪低

龍門嚟講我呢個水平嘅號大約十二至十四萬人民幣，我就唔多建議打機用咁多錢其實，不過龍門有樣嘢好，就係基本上物價已經爭穩定，當你買號玩三個月，你轉手賣隻嘅出去，應該都可以平手離場

可能係我廢

迅雷，wtfast大家會點揀
好似wtfast勁啲

有冇圖/ COPY野黎睇睇

後期6內既土豪最主要都係無妄長掛 逆天果D都係會轉曬無妄
跟住+殘陽混塔

土豪都已經將金剛指同魅影合埋黎用

龍門?

港服有2個大龍 2層

大龍幾層

港服9層野球黎黎去去都係果班AC
D AC你轉我我轉你咁, 都係圍內人唔洗錢互用

一隻呢D號唔洗好多錢, 8千-1萬就有

唔洗好貴架JA ，台服餐盒紙AC+無妄86果D 大約5K

上邊我都講左, 玩左5-6年既經驗話我知, 收號之後玩完放都 可能有賺
我之前經歷過曬

九陰係我玩過最好玩嘅online game
簡直生活係遊戲裡面
不過都係因為咁先被逼唔玩

睇咩服，電信服龍門客棧你搵到呢個價錢有呢個配置嘅，我掃十隻

九陰呢隻game特別係在於佢個開紅系統，一出安全區，咩人都打得，咩人都打得你，呢種系統好易做成唔同陣營對立互片，而劍三嗰類遊戲係見唔到嘅

据小九探得的消息
这禁地里头
可是有着整整三套全新武学
不仅如此
还有一套全新江湖内功
藏于其中
它的名字叫
心斋秘篆

偏門既紫霞86配魔心手/武技打狗都好強
前提係雙經

陸服呢d號睇市集好似要10萬以上

留幾隻比我

ageofwushu
九陰官方v7

陸服太難啦，特別係呢d 6月6日老區，講緊已經成6年，我暫時未見到有一個區比呢個服更貴

群雄應該最熱門

群雄平過龍門，本身接近死區，將軍府玩晒，但近排反將軍府嘅開始組織到，叫做有得打下，不過同龍門無得比

龍門一路都keep住兩邊大陣營6:4,競爭激烈過群雄，群雄將軍府聯盟嘅神9同龍數目實在同反聯盟相差太遠，呢個死局好難破

勢軍力敵先可以keep住多人

早幾個月睇直播打到仆街
估唔到今日咁

啱，所以而家多數都係群雄人想賣咗自己隻號嚟龍門玩，多過龍門去群雄

但又咁諗，相同配置，群雄真係平兩萬至三萬

估唔到九陰呢個post，都有三百幾個留言

玩過陸服 發現真係好好玩
轉過好多game都冇呢隻味道 個陣日日上rc同人吹水打副本打交 得閒無事笑下敵對既柒事 睇下啲大陸妹點撩人拎著數

咁岩見到有呢個post 睇落台服好似都ok 所以先想收號玩返

港台合服係咪無哂聲氣
半年前退game已經做問卷 整到依家都未有

台服比想像中好似有啲少人

同埋好似都開左三個月

食錢GAME 有咩好玩?
去STEAM買幾十隻GAME玩都得

無聊開黎睇吓
成個ser冷清到

點合啊 港服十幾隻神9?

寶物沈歸底
呢隻game好玩

係唔係幕容世家

邊個服

神機開到幾內？

仍然陸服好過台服
陸服最新開左個幾月

可能我靜係睇到港台啲死城或者係啲舊陸服 先有咁平

桃花島高登樓有冇人記得。
我係皇甫，haha。
好耐無見各位，有冇手足留個名。

14個 台服神機

唔係
台服原華山

博唔到

推翻台仔霸權！

哇 咩ser黎

食錢睇你努唔努力賺

平民極限都可以好勁

支援港仔！

你隻人仔都是買8591?

Fd賣

我係木野狐

以前要考試 無玩幾個月 返嚟已經比人打到無咗個幫
合咗落第二度

慎？

我係牛歡喜 估計冇人記得

有印象！

首先, 你真係要推翻台仔
必先要收到佢地手上既號 真係切切實實係敵方唔用/ 只係用黎打交/ D人唔玩交比人接手/
然後你唔可以用呢家個"身份"去收AC
要開隻新人扮曬想入手古譜號咁

我以前咁多年黎都見盡唔少平民, 真係堅持平民, 但係比你平民極, 最極練下練下 賺下錢又投放落隻人到, 最終都係會有番一招半式古譜, 有番一D江湖內功旁身，明明本身都唔課金玩, 半金半玉都算既AC， 跟住因為時間耐左都係會慢慢玉曬 因為係隻GAME賺既錢一直投放番隻人物到
再玩玩下最終都齊經脈兵錄，

但係
當你去到呢個MOMENT 以為自己都唔算平民既時候， 你頭頂90%輕課/ 中課既 都比你呢一刻擁有更多 其實講到尾, 姐係你進步時人地都進步不過人地花左小小錢就進步大步D 九陰真係好現實縮影 果陣最後明明玩左十萬8萬放得番1萬2萬 真係只能默默睇住隻GAME消散

你買左幾錢HKD

混元白板內功嚟
同冰心有得fight

玩左幾耐？

冰心都有唔少中流低柱用

高登樓高服好多之前有勢過一排

最後都係合盟

港服

唔係好耐 整左set雪齋玩左幾個星期就冇玩

Fd放不能作準既
優惠價

土豪

我整完套武技賣埋號
其實係賣號

古譜就 參合
免費就 血殺魁星華山

打擂台打極都係呢啲
打到悶

就是想知到最終你用左咩價位收~

當年雪齊真係幾貴下

姐係呢家收左台服AC番台服?

呢家仲有大龍同魁影劍

好似得全5 重on番輸曬內功夠屌打人地無根

我玩到合服無玩了
Btw係咪講緊魅影劍？

呢套野 上唔到大枱，扮下型就得

見個fd放，又抵
又賣左自己個隻。收佢個隻，同服

全5唔緊要 454兵錄都好緊

你將港SER個ACC換左台SER ACC?

魅影劍單挑幾勁架WOR
雖然輸撚梗比參合
參合點穴刻死佢

哦, 你收個隻用左咩價位收 想8掛下 有D想入番九陰做傻尻. . .
同埋有咩配置係入面?
雖則知到你FD價, 都想了解下

本身都玩緊台服

無妄86準單經參合打狗
5000大洋

參合就無謂講，打乜都勁。
魅影睇你識唔識打啦
識打，佢同其他古譜完全比唔上。

古譜就係要無視架招。
你死架住，都可以強開打你一套。

一套750

點解係準單經
同埋佢原來有冇升埋殘陽86比你做前置

你收番來上手升左幾多層參合打狗? 太極4式幾層

巴打你都岩， BTW。 講到廢, 仲有龍爪跟尾
有D人要型要威, 死都要扮大袋升龍爪

其實我唔記得太DETAIL 一套750係唔係指750金既火台寶

樓上幾位留意返，而家龍爪魅影同打狗有武技之後，再唔算係之前咁雞肋，可以同參合玩一玩

不過一套古譜有三招武技，龍門客棧平均一招武技要3000人民幣

點解咁貴既? 佢勁在哪

彭昌貴

求其拎一招嚟講，打狗撥狗變到有得空中撥，唔似以前要地下先撥到，斜打即係篤人屎忽嗰招，無招架可以封人招，類似係咁

魅影就大招變咗做紅霸，另外兩招唔記得咗

同埋武技會令嗰招技能加20%傷害

你係棋10，好似係

有武技可以容易打贏參合 不過參合打得多好易睇

打狗 起手唔駛企定地下就好好多
不過魅影唔知另兩招咩嚟

始終係起手最重要。

棋10真係好有用

斜打好似係4連擊果招沖

空中撥狗實際勁嗎?

參合出左武技未

打狗以前都可以雁行撥

呢家可以穿雲撥

不過點樣可以有武技? 係點拎到

有空中撥狗先叫古譜 武技要打天梯抽

天梯頭10名果倨合?

每日首勝 勝埸同達到某個分都有

係呀 咁都記得

上面有巴打話
抽到既話賣到3千RMB

好耐之前收左招參合copy
可以bug做常駐

而家仲有無

果期好多人BUG血海招怒呀麻 無左啦

巴打你個ACC仲有玩?

無玩啦
港服玩到合服
變左死城

之後就無上過了

姐係你反而無賣到?

無呀
無買賣帳號習慣

擺左幾錢入去隻人到? 收到一招參合都洗23千喎

野球9完全破壞平衡

團戰姐團戰姐

佢最ON9係配埋神行, 神行又唔係貴

就係團戰先重要，團戰係九陰最好玩既地方，有神9係次次儲完神行出去車完再儲過，之後單挑後期仲悶，開頭同人打都有其他套路玩下，後期就變哂參合互篤

單挑果部分真係講撚中曬心聲, 後期根本個撚個都知大家想點同做乜
打得過果班變哂參合互篤

有好多千變萬化套路架玩家, 但係擺唔到上大台囉 打到1分2分鐘都偷笑

開頭岩岩用果陣係覺得好勁同好爽，一招大篤撚死人，之後耐左就覺得好悶

無錯 果陣我覺得, 黎黎去去同你打果D 都係果D 姐係肯同你打, 而又有得打既
你只係同緊一D同類人打
好多唔同玩法, 唔同套路, 唔同千變萬化奇招既玩家 姐係一大堆中等玩家, 係唔會同你打, 佢地連接受你決鬥都唔會, 好心既會留一句"唔同古譜玩" 你只係企係隔離 睇住呢一大堆人, 你過去3套, 佢過你4招, 之後又有一堆人加入咁玩
跟住D團戰又係, 見到你出黎/ 見到土豪出黎, 見到D總之神級既號上水, 就變左一係退, 一係大家都鬥拎神級號出黎打團戰
反而一D小團戰, 未吹曬雞既團戰, 最有樂趣同可玩性, 可以大家磨百草或係係野外2-3隊人追追打打趕趕, 激烈程度都幾大 當中仲會有好多奇招交手 似足真武林
當參合呀, 古譜呀, 黎左, 雖然 人地眼中果堆中手會變左"縮頭龜" 但係人地唔同你玩, 因為知到根本唔係果個LEVEL

與其話打來打到都悶, 只係會同你打既都係果個LEVEL 或者比你更土豪既LEVLE

而家想玩番 應該玩咩服？
利申：休閒玩

陸最近開左

樓上既巴打
其實走偏門套路都可以一戰
但隻人基本配置最少單經同極限750
舊三套古譜同魅影出左武技
完全夠打大力戰
個人感覺有武技既龍手比大力指勁

以前放AC果陣都有單 但係750真係唔記得, 好似一兩個咁, 750金寶物記唔記得點樣"刷靚屬"

但係武技聽巴打講好撚貴, 你個SER幾錢一粒?

估唔到玩左咁多年九陰又會想碌番入去做傻尻

點會夠打。。我雙經十層參合打單經完全無壓力。。一下大都扣佢7成血

Dl緊thx
新果d隱世門派要點入

純文字討論？

等緊九陰2

主要就係一開始無門派入/ 或者入關聯門派

肛服冇產出 有都自用

小弟雙經大力指高層過你走極限
打跨服單經極限套路撞到技巧好既都要gg
點可以話完全冇壓力

快D入黎啦
夠20個人 就開幫啦~
台服 神機

我就唔信打單經極限魅影會完全無壓力

利申全12參合，雙威力4000

認真 真係有種活係入面既感覺

講緊單經雙經係差奇珍同埋內功唔會敢切咁多，單經加一條隱脈都係差百幾200威力到，技巧好嘅打多你兩招已經喺返晒到

無單同有單差好多
有單同有雙差唔太多

樓上個個得個講字又話自己單經雙經

竟然入得番6年前個acc
不過個入物不停跳下跳下郁唔到

開左隱脈叫打得入
利申 血殺小子

有無揀左玩大陸新服既朋友

下 點解既

隱脈呢家可以換

你玩成點

唔知 好似中左bug咁 玩唔到 卡係半空係咁跳

都係hea玩緊

果邊咩情況

冇大陸電話同身分證開唔到AC

我以前66有AC係到先玩到

下你想點證明你睇

唔洗理佢D痴線佬啊, 貼圖又話叫人影
跟住加埋連登ID又話開人地ACCOUNT

依家有17個啦

我只係覺得呢d有咩嘢好扮，好似我無龍，我提都唔會提龍嘅嘢，因為龍真係太貴

我都無 所以都無提

十幾萬一層

咁陣無，我個服大約32萬十層啦，但每個月要請代打幫你隻號打上五絕，呢到要3000一個月，仲有寶物之類，36萬人民幣搞掂吧

我都係用生成器

99根本破壞哂成隻game ，開太極我記得我個ser好似4.5D一張殘卷，打狗2d,龍手800L

即刻諗起果時比個大陸神豪用獨孤九劍2劍片死左

條link好似入唔到

單經雙經好難咩

大龍真係有錢無地方洗先起
用起龍啲錢可以整勁多野

已入 thx

巴打們咩名？

其實如果有個服取消哂經脈，兵錄系統，神9，會唔會平衡返好多？

上年年尾玩大陸ser
開到三內有世王打個陣
一張太極拳8-10d

不如咁, 趁機會組織定下次開服去霏

點解要代打呢

龍手我以前低見600

將參合再強化?

咁咪姐係確定左會出既九陰1重制版

取消 土豪經，土豪奇珍，神9，心佛 就夠

心彿係人人必備咁制

真正破壞平衡既野

下，會出重制咩？

我個服嘅華山係代打決定一切，因為無人夠個代打玩，包括技術同網速，你唔搵佢嗰幾個，可能要多一倍時間先搞掂

九陰一有重制

佢做出黎比人一種解決土豪同平民既隔模

YES 會出
唔知內容會點

言下之意, 人物配置足夠情況下都要請佢地代你操縱隻人物?

咁花咁大量金錢點解唔收買既

華山唔用得龍，通常而家都係華山論指，有少數花神，大家多數都係三合一，有兩個癲佬一套4合1

但係，嗰d代打可以幫你三合一打贏4合1

佢地長搵長有，一個月一日賺幾萬，你收買佢，50萬或者佢會諗諗

寶物之後，仲有個咩娃娃
又係燒錢嘅

花神真係咁勁>? 你講緊無缺花神定普通

咩係3合1 / 4合1

5合1都有
爆傷 爆免 爆機率 3合1
以上3個外重有 減爆機率 忽視

我覺得d主播 代打 係有搵個人寫個
專for會地用既外掛

好似pubg咁
d主播既外掛係講緊成萬一個月

以前玩港服，玩武當三內之後冇玩，宜家想去神機服玩返，想問吓無門派玩唔玩得過，同好唔好玩？

神機太耐喇
等下一個SER一齊玩啦不如

呢到咁多人

我見樓上話湊人數玩神機嘛

花神當然講緊無缺，九陰最強武學，參合喺佢面前小丑都不如

4合1同5合1洗數值都洗到你破產，爆傷爆免要15+,爆率要3/4,降爆要3/4,忽視要2/3,然後仲有技能數值。。。。。。一個寶物十幾廿萬差不多

呢個就反而還好，你唔畀錢慢慢每日做任用送嘅卷洗，假以時日就會洗到慢慢升到，就算極有錢嗰班都係一日洗2-3D,佢地一樣要時間磨個娃娃出嚟

玩開大陸服最舊個個ser
好似叫俠骨丹心

俠骨，舊服中的綠色服，全服而家得兩三個神9,大部份戰力去晒龍門害棧

舊時玩想搵個香港人都無
最後個段時間日日企係蘇州岀面搵個人傾下計都難

最有印象係有個九陰記者搵我做左個專訪 不過比人抽起左

果陣時 俠骨勁小香港人
但係高登好多人都入左呢個ser 高登果陣有好多人都專程買左果個公測包 [

花神無缺點解出左咁耐呢家仲係最強既？ 唔係話好易學咋咩
以前 幾年前 香港服啲人都無人買果個咩野花球既 粒粒都1d有

同埋花神無缺舊陣時聽柳葛平講過打起上黎參合仍然贏⋯ 不過佢係講緊頂尖參合打6層花神

不過徐沫晨貼過大龍都係》花神/參合

呢排九陰應該又有捉兔仔
果陣同人夾份捉左七十幾條黃金毛

大佬杜你地推左新本未⋯

橫雲谷出既野入邊
最貴重係咩野

因為花神滿層可以㩒住參合拉距離打

參合呢個套路特性其實好廢，只係一個普通雙沖一控套路，佢勁在雙加成加得高攻咁解，如果打狗都變做雙加成，一定可以打殘參合

夜離風算唔算土豪

當然出咗，群雄同龍門最先推呢個新本

群雄將軍底最快通關，我地龍門暫時好似通咗7隊定8隊，最貴暫時係其中一隊出咗撥狗武技，15d拍走咗

呢個本幾好賺，暫時聽返嚟，打一次起碼4-500l落袋

雙加成？ 你指15%內外功忽視？

而家俠骨唔同晒啦，唔講早期無法無天嗰d,呢兩年嘅天外天，逆，喪心病狂都去晒龍門

而家同冰火合咗區，暫時係涅槃玩晒，不過近排同義盟鬧翻咗，又有d新刺激

15d? 咁咪姐係唔洗再請搶打5絕？
岩岩琴日先傾緊搵5絕代打先搞得成古譜武技

打狗只食近身威力，參合係近身+內功威力，差成倍傷害

啲人玩到隻號可以幾錢入 幾錢出 再去第二個服再買 想轉再賣 再買

佢個15忽視其實係點計數

唔係，3000蚊搵代打係講緊起龍，古譜武技係刷天梯分數

代打一般收15000分場 450-600人民幣，大約46%會出古譜武技，無古譜武技都起碼會出羅漢拳之類嘅武技

而我，上個月，係空箱。。

杜兄有無念過遲啲轉地方玩？ 如果佢再出ser/出九陰重制版
到時放左呢隻人佢啦

你比左幾錢打上15000分抽箱

以前比左2 3皮玩已經覺得好貴頂唔順
d人仲要6位數咁扔落去玩

而家九陰有門生意叫租號，唔畀二級密碼，逐個鐘計租俾人玩，我級數嘅號大約15-20蚊一個鐘 通宵12點-8點就60蚊，有人咁樣玩租嘅賺六位數

但如果你唔租，多數都要貶值少少離場，視乎你咩價入手了

呢樣我唔肯定，當你一萬外防，我諗打落去會變咗好似得8500外防咁，唔sure

未必啦，一來我已經唔想再重新育成一隻號，二來如果賣號，應該真係告別呢隻game了 太晒時間同錢

我就友情價400,不要再說了

有d人係七位數咁玩添

其實如果你買號唔投資唔大搞嘅，賣出起蝕最多20%,但如果大搞。。。

我個服有個開服玩到而家，隻號玩咗120萬，佢兩個禮拜前7萬5賣咗

Yes, 比左幾萬 以為當年有立足之地，結果都比唔上人地後面比萬幾二萬收既號勁
屌

姐係400蚊 換一個46%抽獎機會
你都唔中

照你咁講 咁咪好多人都俾幾百蚊抽獎

前人種樹呢家嘢。。。

所以假設你純粹想享受隻game,而家玩老服就差不多，買完號唔使大搞，直接打就完事

上個月大約四廿幾人刷上萬五分

咁我本身打狗仲爭招斜打，咪當博一博，諗住衰極都唔會乜都無

其實上個月仲黑，連出兩本太極掌絞龍，而我係無嗰招

其實我都明白自己放錢落去一定係洩過收
點計都係架喇
但係當時玩緊 梗係投資落去 結果漬埋就幾萬
唉

好後悔唔收號
收號唔玩果陣仲保值過 投錢落一隻號再放號

你買左隻號再投左幾錢落去？

租去打交？

絞龍係賣唔賣到 綁定？

你係咪後人施肥

諗多無謂啦，起碼叫做爽過嘅

我買完到而家半年多d,大約一萬啦

租俾人除咗亂開紅做乜都得，可以打本打追殺切磋，但多數都戰趁，因為無二級，切換唔到武器，但戰場就不受限制

岩岩就念緊如果租黎亂尻咁打真係搞衰個朵

46%中獎都吉 巴打要扶下呀婆

兩本都綁定

我完全係後人施肥啦，我13年開始玩，玩咗5個號，除咗第一個號自己起咗條單經，其中都係無乜點大搞

而家隻號要搞嘅基本無乜，一係去起套魅影，一係花神，一係起龍

咁我不如再換號嗌係咪先

咁呢d當然有發生過，但多數都係即刻頂返佢號再blacklist以後唔會再有人租俾佢

暫時到而家呢門生意都無出過咩大事

咦 你轉左咁多個號 後人施肥左咁多次

花神啦 又平又易起 睇到人1錠一個花球 仲要任買

花神無缺以前舊服又無人爭又無人參加

量力而為嘛，付出收穫極不成正比我過啊到自己嗰關

emmmm.....龍門起花神，要十萬。。。

仲有第二種玩法，幫人代練，我個服好多人無號，專屠玩第二個人嘅號，幫佢做任，咁就唔使付出錢但都玩到大號

點解既？ 出左咁多年啲人呢家先發覺佢勁 ？
3-4年前 大陸有土豪一出都去試玩下 包括香港服台服既土豪都試左一招半式
最終個個都話參合好過 跟住花神個無缺活動長期冷青
世界變

唔知道，可能因為未高層，d人又唔係用無妄去玩，所以顯得唔高傷

就好似血海啱啱出嗰時，d人都不以為然，結果過咗幾個月先發現哦原來無視招架暈，先搶住嚟收

又或者萬獸內功咁，好多人以前無理過覺得垃圾內功，又係後尾先發現，原來佢令你生命有take2

ching有冇d冷悶套唔推介下，外功既

外功用得落手嘅，不外乎魔心，追魂爪，金蛇，無門派，瘋魔，斷情呢幾樣非古譜套路

冷門d嘅有天魔追魂刀，圓月

如果你個服有99嘅，修羅刀 天羅舞同破蓮都可以諗諗

爭d漏咗，改版後嘅太祖，一拳一萬不是夢

可能仲有其他好用，但我暫時係嗡得出咁多

三內時期果時玩錦衣斷情真係好爽 雙衝鋒斬爆你招架，之後換爪拉血雨

玩

夜離風算唔算土豪[

結果過咗幾個月先發現哦原來無視招架暈，先搶住嚟收

呢個好笑 我果陣都係見到勁平變勁貴. . . .
個個都收去打大交

萬獸內功呢家九陰改左版
可以先入勢力/ 或者先入8大相連門派
好似話呢家改左, 只要修一條180 就可以去換埋隱脈 定係唔知掉番轉

萬獸內功你講緊用黎切換 定常註都得？

無記錯係有一個隱世，然後就可以每日做勤修任拎道具換隱脈

萬獸其實可以常駐，好多人淨係關注佢可以second life,但其實佢另一個特效係加攻，cd好似都係30秒內，唔算差

陽剛六內嚟講，少林>血刀門>錦衣=萬獸>達摩=長風

正常都係用嚟切換嘅
始終江內勁咁多，又同屬唔駛轉裝

血刀門套路都唔錯

隱世嚟講，係佢同華山套路ok

巴打你一到夜晚呢個時間就會覆得好快咁MON POST

巴打你平時小時間玩咁咪好多地方都要花錢落去?

呢家改左出師唔扣內功層?
咁可唔可以一開始開角色入桃花, 我假設練到30層想去君子 就咁拎身份提早出師去完君子練完再番桃花?

呢排咁啱放假啫，遲d就唔得閒回po

少時間上其實，好多時隻號放低咗俾幫入面d人拎去打架，但我有人專職幫我跑任，計計埋埋所有嘢一千一個月到啦

而家出師個系統係，你夠十階身份就可以唔扣任何嘢出師，如果未夠十階身份，就要買提早出師嘅道具，通常係一百個隱世道具

十階身份每個門派唔同，有d門派要內功同聲望夠先拎到，但有d好似念蘿咁，夠聲望就ok,唔使內功都要練到夠

其實出左逆修經脈唔洗再出去其他門派, 去黎都唔知做咩

研修，隱脈或者土豪經嘅加乘，你當8-9層內功能夠加一點威力，而本身第一層入門就加幾點，唔學白不學

外攻套路好多都係土 豪玩
內攻套路平民好多

準備四月新陸服 歡迎各位巴絲加入
已經有40個入左

嘩，成40人，泥台服就好喇

陽剛
得一套勁既可以長註⋯ 無妄

仲有咩陽剛勁？

大家都進新服

壕 一定齊咁多江內換嫁播
殘陽霸體呢

玩邊個服,想加入

呢家大家有無捉

入4月新ser

如果唔計呢啲用黎切呢？唔用來切殘陽唔勁

四月出新版本有新服？

17173 > 新闻中心 > 大陆新闻 > 九阴真经重制版曝光场景屏摄 玩家表示这点饼渣不够吃

绝地求生
九阴真经重制版曝光场景屏摄 玩家表示这点饼渣不够吃

我之前玩劍行天下 有個叫過兒既唔知仲有冇玩呢
比我地打爆就退服慘慘豬

4月版會開

未知日子

杜巴
火麒麟你地打左未

可唔可以講下出咩野咁巴閉 要叫做"稀世珍寶:

好老實講 我玩九陰玩差唔多有一年幾 無得打架真係好悶 日日除左食王就係解任 悶到喊出泥 隻號練到好勁都冇野打

呢到好多都玩左好幾年

龍門果個幕容離究竟玩左幾多錢

我玩到有雙經脈 但冇架打

咩SER

網上好多天梯武技加YY223456789 係唔係就係比錢幫打分果D

之前係劍行天下 宜家合左服去緋櫻
帳號直頭送左比人

台服冇救 去福爾玩 又唔夠人追 緋櫻就養老服 等新服開又唔知有冇人同你打

講講下台服已經變左等陸服新服

咪又係世界boss,不過強制即刻全個服拍賣咁解

點解會特別搵佢嚟講

可能係

有得打大交 但出唔到義莊都好撚慘嫁

當年港服
有啲壕，課完金，都出唔到義莊
幾撚激氣

你自己投錢入去升架?

巴打隻號叫咩名

佢岩岩係SO洲玩緊九陽

飛鷹

行開啦叫佢，佢九陽一層咋嘛

佢隻號唔係一路玩到而家，佢買完計投入，應該三-五萬

當然有投錢啦！！但大慨都係投左唔超過5位 打贏幾個投完大錢又打唔贏我地既土豪🤓

咩名就唔自爆！不過有玩劍行天下ser應該都識我内功前10

咁巴打你送左出去。隻號而家仲有無人玩

玩咩套路

宜家好似有人接手養 但我唔理啦！要玩問人借號上陸服打下架 都幾過癮

混元功86層+吹蕭 你又邊個？報上名來

上面講過啦

姐係邊個？講多次 我冇記錯我好似係龍騰天下幫會

我都係龍騰

咩名丫！ 我個號比隻白魅 佢之後再幫我養號
知唔知邊個叫白魅？

佢係貼吧講最小5萬

若錢果D囉, 有錢女大把錢

吹蕭?? 桃花果套?

咁都可以相認

你仲有玩?

冇錯係桃花果套 混元功配桃花打團戰一流

陸服新服幾時開
大概幾多ping

仲有玩阿

有無禁99新服

準備四月新陸服 歡迎各位巴絲加入
已經有43個入左

30到 其實就唔影響太多
有都係心理作用

白魅大大是神
個幫

開名就唔好喇

巴打會唔會係有魅影3層 龍爪破防10層 吹蕭

唔記得嚕 我棄左game成年 間唔中就會上rc吹下水

你哋知唔知YouTube好多直至今日都仲有update嘅九陰影片台服港服勁多
比小小大家睇
真係睇少少就會不斷睇
睇完一段又一段，仲要每段都係近期keep住update 有一直更新 台服港服國服都有
真係好好睇 越睇越有激動想玩返 大家會睇到好多近期嘅打交風氣，套路等等 ，例如過咗咁耐血殺仍然ok, 狂風刀法仍然可以玩
金蛇刺仍然可以玩 等等

喺陸服江湖二區玩緊

之前就喺睇返啲片先有衝動玩返，陸服江湖區冇神行百變唔洗俾土豪轟炸

Wa 好似好舊個服

江湖區係唔出神行？ 咁有咩？

兩年了，一層九陽，向雙脈前進

團戰，龍，九陽，血海，聖火，金鼎，清風最多
冇九九冇神行

金鼎你講緊成套金鼎掌定係怒技

你呢家有咩內功 你係由頭到尾自己投錢落去?

花神都喺，全套打人勁痛

喺。。玩咗兩年了，一開始唔想起雙脈，練混元86，練九陽之後，轉無妄再起逆天75，宜家收緊殘陽

唔會講緊無缺版掛

練混元86 但係又轉無妄 .... 咁怪既

你玩左幾多錢落去啊

無妄最強內功冇辦法啦

諗起自己玩既錢
一成首期

有咁多咩

其實無妄開頭好平 愈後先貴

一定喺神豪級

可能神9+大龍

1~6內玩左好多古譜